港府點會唔驚 香港人向中國佬最撚驚既國家求救

五毛前所未見 美領啲狗同人比例誇張到

做對了

今日港府、中聯辦、外交部會點回應

鮑姐

又話外國勢力乜乜乜

五毛真係多過雨傘果陣好多

雨傘果陣都係部分五毛洗版，依家直頭成堆五毛狗仆出黎俾人blk

我9錢5年前已經叫要搵美帝幫拖！！！

點解？？？皆因支共從來只叻內戰只敢閂埋門屌仔，一上國際就只怕冇面但又只敢做下口交鵪鶉囉！！！

其實就算侵想幫香港 佢可以做乜

香港關係法

可以派架航空母艦戰鬥群過嚟

凍結下啲狗官嘅在美資產，搞下啲狗官嘅在美親人
已經可以令啲仆街收斂下

冇回應當冇事發生

可能搏上位，沖出黎

點算 今舖中共實驚到瀨屎